其實因為逃犯條例香港人都睇清楚成個政府係幾有問題。所以香港人應該點做？？？？

做緊啦，咪企出嚟囉